﻿Сервис для быстрого поиска и создания предложений заданий для фрилансеров.  
Переехал на [http://lancelist.0fees.net/](http://lancelist.0fees.net/). В данный момент не развивается.
Подробнее о проекте [http://habrahabr.ru/post/139496/](http://habrahabr.ru/post/139496/)